Frankie De Jong 會幫同國師兄雲迪克報仇

決賽完封小花
再射入決勝一球倒戈鏟草

想下季去到巴塞被杯?

Frankie De Jong

De ligt 下話

迪莊中場 封到一個人都當你贏

唔講咁多 即刻Frankie De Jong

FDJ